大家還記平野鈴子小姐嗎?

不能只有她幫我們，我們能否幫她嗎？

Push

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

How

如大家有心，可以討論下

直接問佢使唔使m巾，護目鏡etc??

平野小姐

寄番從日本買黎既口罩比番日本人？

日本人好以唔好意思求人，但我地可以當禮物送給她

佢ig講，
寄返佢呢啲嘢？

我見佢facebook同ig冇更新，心情應不太好

Condom

alcohol 難寄 d
易燃物

香港大把口罩啦

可以還番比佢

有冇野幫到佢

有冇懂日文巴打同佢傾下?

推

香港廁紙同日本唔同，日本廁紙得一層
寄香港廁紙去唔知會唔會塞

香港人淨係識恥笑日韓咋嘛
從來唔會感恩人地幫過我地手

口罩又難籌, 廁紙又唔知啱唔啱用, 衛生巾又驚佢地用唔慣

佢地好鬼鍾意香港啲廁紙 好厚

pish

真係有人會買香港廁紙做手信

因為好好用

酒精同紙巾香港暫時大把

寄比佢？

寄d香港製造既口罩比佢，香港人人多一齊整，好快可以整到一千盒寄比佢。

點幫

支持

日本唔建議掉落馬桶

有屎架喎

唔沖左佢可以點

要用返當地廁紙

push

互相幫助

台灣都係，掉垃圾桶

報恩機會嚟啦

有冇人識日文 可以幫手問吓

咪on9

日本一定要掉落馬桶架 d廁紙薄好多

好唔好搵周庭幫手? 佢識日文又可以籌到物資, 到時響依度籌款就搞掂!

我都覺得要幫幫佢....

我捐10個口罩

平野小姐有咩需要

我哋真係應該報答返平野小姐

係，記錯台灣先係

有冇人做搞手，夾份pack 好寄野畀佢，我出兩盒口罩一盒alcohol swab

push sin

p牌push

想幫

我見呢個區議員同鈴子小姐做交收

係呀見ig佢哋有合照

人選一係周庭, 一係區軒或者依位盧俊宇

知恩圖報

一定要幫
平野小姐幫左我地半年有多
推撚爆佢

香港大把
大家快d買比佢, 等佢可以紙巾浴淋, 比萬天既紙巾包圍

問下佢有啲咩物資需要

之前見到新聞話日本d M巾都被搶購曬
可唔可以叫議員組織
儘快寄返d嘢去支援下？

願意寄紙巾比佢, 保證佢去次大, 用十卷都得

Push pish posh

send hk mask 個紙樣過去叫佢自己車幾個
再寄啲tempo / 廚房紙過去當filter 用
順手推廣HK design

佢可以自己分開三層

身體力行撐左香港差唔多成年啦人地

叫佢直接嚟香港買？

推推推推推推

其實日本有自己回收業完全唔怕無紙用
口罩可能短暫會缺 但人地都無出聲無啦啦寄堆廁紙過去做乜撚

如果要搵最有能力既一定係周庭

大家眾籌俾一個鈴子小姐信得過的人，搜購物資，集運送給她，定攪個捐贈物資活動？

大家可以繼續俾意見，我地可以報恩，又可令日本人更加認識我們.

寄紙巾, m巾
酒精過唔到關

但日本人有需要都未必會出聲
而且平野小姐之前成車貨咁帶過嚟
禮尚往來好應該

買返d日本m巾 同廚房紙巾比佢

之前黃色經濟圈講廁紙，蘋果介紹過有隻叫 mil mill，香港造嘅再生廁紙好似啱用，話容易沖，舊樓用唔塞渠

【廁紙抗爭】本地回收廠無懼蝕本製廁紙 打破中國八成壟斷 建黃色環保經濟圈

日本人係唔會出聲求人，佢驚麻煩人，但你當禮物送給她，佢會好開心

IG dm問左佢，等覆

Btw 我用英文，希望佢覆

有冇人叫佢唔好送黎香港, 日本仲嚴重, 驚佢比人話 日文D文化咁恐怖 擔心佢比人針對

佢有話上個月俾人網上狙擊呀

用日文, 可以用google tranlaste

大家要做一些正能量的事，好多國家的朋友，都有支持過我地

Pishhh

唔好意思 阻一阻你
[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

好似係比日本左膠話佢歧視中國人

Pish

一定要幫返平野小姐

有恩必報

我係佢係日本嘅手足～
放心我地已經同平野講咗暫時唔好再帶嘢黎香港住
雖然而家東京市面真係好難再搵到口罩酒精液
但係我地而家都仲夠用，唔使捐比我地啦～
有錢有物資留番比香港手足就可以了

香城教育電視團隊已同平野跟進情況，並將盡快把需要物資寄比平野，協助日本人面對目前疫情同困境。

push, 有咩幫到手

Pish this

但都想表達吓心意

佢而家都有追緊呢個post, 你地嘅心意佢明白了

一定要幫番平野小姐手

HK mask

仲要寄返d made in japan M巾過去

支持捐口罩

有冇人搞禮物收集跟手寄過去?

平野小姐睇得明？
多謝你呀平野小姐有咩需要香港人一定會報答翻你

who

之前有po好似話回收少咗
產量少咗呀

可以考慮黃紙品牌Pulppy

本地紙巾牌子Pulppy
廠設喺越南，冇做大陸生意
6、7月已經出緊post 支持反送中運動

利申：用過Pulppy, 質量好好!

之前地震果時 大J同周庭幫過手集資捐錢
今次都搵佢地2個幫手？
集合物資 每人捐5~10個口罩
再一次過送比佢地

佢識英文的，同佢傾過計

暫時唔好再寄野黎香港住 , 驚個邊d日本人搞鳩佢

感謝香城教育
反應好快

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

超市野可以寄，搵周庭?

大家真係唔使再送嘢過黎

都係睇漢字再估估下
不過有時睇唔明會問我地點解

有需要一定要出聲
香港人無野多最多係錢
一出聲一定一車車物資寄返比你地

M巾夠唔夠 M巾洗唔洗？

暫時比較有興趣嘅都係Dr.K.Kwong隻HK Mask
不過搞掂晒香港啲內需先再算啦~~

頭先放lunch行fami ma都仲有大把

之前有連登仔吹話佢係危險人物啊嘛

ME好多護目鏡同酒精紙巾點幫

有能力嘅 可摸以回報返人轉頭

可能佢地而家仲覺得寄來d口罩/酒精類全部都有毒

平野さん〜〜〜！
あいしてる！！！

香港內需大致穩定，仲有好多KF94在市埸，鈴子小姐收到物資可幫我地代送給有需要的曰 本長者

推
係我哋幫佢哋嘅時候

日本廁紙薄 係因為佢哋扯完紙巾 只會「紋」一下，就扯多次新紙巾

但普遍華人好多都會「紋」幾次，先重新扯紙巾，所以紙巾厚D

（我估

想問有咩可以幫到佢

TO鈴子小姐
其實大家係老友，全部在心中，唔使講嘢，
只要你畀個手指公我哋，我哋赴湯蹈火，在所不辭。

廁紙嘅中國依賴率得2.3%
所以其實完全無問題
只係大家太緊張一下掃晒

咁浪費，搵水沖下咪乾淨囉
今時今日洗乜落手抆屎㗎

無端端有個唔關事嘅外國人好高調咁撐香港
再加上佢偏右嘅背景，同埋係twitter嘅發言有時好易俾位人入
一開始比人誤會都無可厚非嘅...
而佢自己俾人抹黑係鬼嗰陣佢又唔肯主動去澄清
話唔想浪費時間同anti嘈，想直接以行動證明自己
結果有一排啲謠言越煲越大，我地先逼佢回應下啲抹黑

btw平野佢真係好有心幫香港，佢為香港做過咩嘢大家都有目共睹
而且我地個team除左佢之外其實仲有30幾個香港人一齊行動緊
咁多對眼望住佢，就算佢係鬼都好難做到啲乜

周庭呢排好似掛住搞youtube

香港人就係鐘意激進勇武
左膠反而阻鳩住哂

平野さん！

其實我地之前口罩多到做咗兩次街站
係新宿同涉谷街頭派口罩同防疫資訊單張
嗰陣時日本人啲反應都算唔錯
但係隔兩個星期之後又有個中國人好似我地咁係街派口罩
話要代表武漢多謝日本，結果好多日本人反而屌番個中國人轉頭
話明明啲病毒係中國人傳入黎、佢派啲口罩都唔知係咪中國製咁
搞到我地暫時都唔敢再出去派口罩住
所以真係唔使再寄口罩過黎啦

你唔講，我真係唔記得

香港依邊好應該送返一箱抗疫用品包比佢，數量起碼要夠佢用3-6個月

「其實我做文明人係學一眾日本人同鈴子小姐，全部都係學你哋，我唔知點做文明人，睇吓睇吓就識做，唔知點解。」

想

幫

推呀 有冇日文代表幫我地問佢要咩 即搵

需唔需要呀

仲有金聖義駛唔駛都幫下，佢果邊仲大鑊

如果之後日本有咩需要記得出聲
手足一定會一齊幫手搵

平野只係話希望大家可以幫手寫親筆信比日本嘅國會議員
同佢地簡單講下香港情況，希望佢地幫下香港咁
就算唔識日文，用英文寫都OK~

至於物資方面就暫時唔使了~
btw佢話只係想要個識騎白馬嘅香港紳士男朋友

佢真係冇停過

感謝🙏🏻

你啱, 不過要另開一個post

都係 韓國仲大獲

試過ig dm講嘢回覆

agger 不過問番在韓手足好啲...

海外手足

WTF ....

報恩機會黎喇

你真係未出過國㗎喎五毛
乜撚都唔識淨係識上連登做中共打手

屌你老母中肺炎死未

原來日本廁紙得一層

PUSH

不過好密都埋都算幾韌

不如整個物資站收集吓再由議員聯絡寄過去

報恩機會黎啦
大家一齊報恩

Pin this

巴打可唔可以分一盒比我,呀婆入左院做手術,家母想探佢但屋企得番半盒5個人用,3月底我朋友係英國帶比我,可唔可以幫幫手thx

lm

同意 let's do this

Stand with japan!

推~~！！！

可以話係多謝佢一路嘅支持

會唔會有其他方式表達到感謝

點幫？

點會忘記女神

感謝係一份學問，可以係恩情，亦可以係傷害，要小心處理

咁咪好囉1卷當3卷用

召喚沖涼茶巴打

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

上面出現左

連登仔: 日本人奶共丫拿抵撚死

日本人已成CONDOM

佢係香港最缺果陣有掃口罩
番黎比團體派的
希望依家香港算係習慣左/過去左人人搶既時期
可以幫番佢

香港有人肯雙倍奉還嘅話
香港人喺日本人心目中
會唔會升到同台灣救日本地震咁同級

往來還往來咪寄廁紙啦屌 拎飛機運廁紙
你運下消毒用品 口罩 好撚過

Tempo 100

唔好咁美化日本人
你送鳩野關埋門笑柒你

我信佢唔會
但唔好將你想做善事既心建立係人地既迷惑上
送體積細又有用既野

日本送廁紙真係好撚Cheap 得派傳單同超市特價會送

見到你id已經知你係邊個

你俾平野小姐罵仆街

Push.

其實寄到去會唔會天都光? 而家啲物流好似停哂咁。
佢之前係親手飛機帶黎香港喎?

決定出賣平野

真係唔使再寄過黎啦
而家已經好夠用

確實係兩邊都要幫，大家都在水深火熱之中

佢基本英文識睇,同埋佢而家都有學中文,遲D分分鐘send 中文message 都識覆你! 佢話佢D廁紙相當夠

有冇住日本嘅巴打可以幫手我可以寄物資俾你地你哋再俾鈴子小姐

平野bb

都係 日本全部可以洗

辛苦晒你地

你爆佢佢又叫你收皮

希望平野學識下連登禮儀唔好係公海爆人ac

巴打你IG個別post 有個人資料建議你收埋先

感謝大佬提醒

係喎

佢地勁鍾意tempo
試過真係返唔到轉頭

可以點幫？如何聯絡？

等我訓斥下平野先

認真，HK Mask 加 Tempo
HK Mask 加兩張Tempo擋到70%

另外日本人鍾意來香港買Tempo

留個TG 畀我

香港人！知恩圖報啊

可以寄廁紙 依家有大量

香港唔缺紙巾 但可以點寄俾佢？

日本手足又有冇野需要?

推
推
推

笑係笑政府同無知嘅人姐
但佢真心幫咗好多
正如我地會笑鳩d親戚，但總會特別d, 會主動關心佢

如果平野小姐同手足説現時不需要幫忙，大家應尊重佢地的決定，或者佢地有難處唔方便講，大家暫時放下吧。

佢有表示下星期D供貨會正常

咁就好啦

用緊mil mil, 感覺好薄易爛 不過呢個case應該啱用?

G持，眾籌幫返日本手足，最好幫埋韓國！！

佢係真手足
Pish

韓國有無人組織? 都幫咗香港人好多

agree

係呀
同埋蛋卷
我去開日本剪頭髮
同果間髮型屋熟左,會買d 香港特有既野比佢地
佢地見到出前一丁有咁多隻味好興奮
同埋熱浪薯片

平野小姐覆左我 dm，仲用中文講無問題同埋多謝我地

thank you brother follow up

有冇手足知日本戰線個邊咩情況
我見周庭近排都好似停哂手咁

周庭去咗做youtuber

youtube呢d副線.....

平野小姐有咩需要一定要出聲
你幫過香港人咁多
我地香港人唔會忘記

有冇聯絡方法

大家搵佢捐呢啲生活用品

可以呀

平野鈴子一定要幫

要幫下佢

支持！

仲有韓國金聖義。

以為會話比日本網民鬧 點知冇

已經同佢訂左婚
你地唔好諗啦

唔好同我爭

推推

好堅

韓國個邊都要人問下，太大件事

不能只有朋友幫我們，我們也有能力幫朋友

同我上熱門啊

記得

港日友好

幫拖

始終日本呢邊肺炎都幾嚴重下，
暫時都盡量避免再搞街頭宣傳/交流會/遊行呢啲會眾集人流嘅活動
對一般大眾嘅宣傳活動的確係唔見晒
不過我地呢邊仲有Keep住見日本傳媒/政界人士/派代表出席國際人權活動等等
亦都有準備緊其他活動，遲下或者會有消息公佈，大家可以留意下～

p

幫手推

民族英雄

消毒液都唔得？

呢排有睇開集運都知外國消毒野就算無酒精都運唔到翻香港, 咁我諗要寄翻出去都好難, 除非你行船

酒精搓手液多數都係老美果邊俾寄
都仲要唔係間間得
要特別牌照先可以

問過buy&ship都只係可以運1L

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

推多幾下

樓主幫手pin #178

push!!!!

Update 返大家
我地手足一直同平野跟進情況
問過查相關一系列既物資有無唔足夠情況
跟進過, 佢地個邊衛生用品 (如紙巾)同消毒用品(酒精紙巾等)都充足，佢地個邊回覆都係唔駛

附上日本情況既Link

我地團隊會繼續跟進, 如日本有需要, 係香港情況許可下盡最大努力支援日本, 感謝返日本人同平野小姐團隊之前對香港人幫助

再推

可以！

開完po行左去